大家遲到有咩藉口？

最基本出門口肚痛

番工20年未遲過到路過......

地鐵撞車

永遠都係黎緊唔知點解都遲

冇咩藉口 遲咪遲囉

見未夠鐘，諗住上床恰下，點知唔覺意瞓着左

呢個係人地遲到對我講嘅理由

扶呀婆過馬路

地鐵塞車

今朝屌緊你老婆同你個女搞到遲左sor

遲咪遲，要咩藉口?
我平時遲收工老闆係咪要俾返藉口我

利申老闆

晨勃太耐唔好意思出門口

地鐵瀨屎

屌你老母，最憎人遲到

無
直接話遲咗

等收速遞
屋企人冇帶鎖匙

我我憑自已本事遲到，洗撚理由

點解遲到咪照講，唔駛藉口。